呢個阿嬸好撚煩，係咁叫記者行開，又不停問人係咪記者

賞花杏仁露

借位
幫手retweet
入 /task3
燒背 候選人被捕 消防員被警察毆打

唔知佢小學畢業未

=..-?

賞花杏仁露
(上番行人路)

譚仔阿姐？

[賣港賊之一]如果連CCTVB都入唔到制裁名單 抗爭？不了